{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6930990'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단  초저렴 닭 곰탕"
    },
    "text": "超簡単超低廉鶏コムタン\\n\n\"チョガンダンチョジョリョム体の保養鶏コムタンです。鶏は3匹10000ウォンの購入して5000ウォンぐらいなら1人分作ること可能です。\"。、調理時間:60分以内、材料:鶏肉、ながねぎ、にんにく、トンフチュ、塩、レシピ:鶏のコランジと翼の端の部分をはさみで切っている鶏を中火に表襟が少し黄色がかって負ける時まで焼くその間に大破とニンニクを手入れする大破とニンニクトンフチュと水15リットルを入れて30分間カンブルで煮れる塩で味をするクラスに分けて食べる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鶏コムタンの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この鶏コムタンの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この鶏コムタンの材料は何ですか？",
            "answer": "この鶏コムタンの材料は鶏肉、ながねぎ、にんにく、トンフチュ、塩です。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はどこで購入できますか？",
            "answer": "鶏肉は3匹10000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "この鶏コムタンは何人分作ることができますか？",
            "answer": "この鶏コムタンは5000ウォンぐらいで1人分作ることができます。"
        },
        {
            "question": "鶏のコランジと翼の端の部分を切る時、どのような火力で焼くのですか？",
            "answer": "鶏のコランジと翼の端の部分を切る時は中火で焼いてください。"
        },
        {
            "question": "鶏のコランジと翼の端の部分を切る時、焼くまでに何かポイントはありますか？",
            "answer": "鶏のコランジと翼の端の部分を切る時、少し黄色がかって負ける時まで焼いてください。"
        },
        {
            "question": "どのように大破とニンニクを手入れしますか？",
            "answer": "大破とニンニクを手入れする時は、それぞれを刻んでください。"
        },
        {
            "question": "鶏コムタンを煮る時、どのような調理器具を使用しますか？",
            "answer": "鶏コムタンを煮る時はカンブルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "鶏コムタンの味付けには何を使用しますか？",
            "answer": "鶏コムタンの味付けには塩を使用します。"
        },
        {
            "question": "鶏コムタンはどのように食べるのですか？",
            "answer": "鶏コムタンはクラスに分けて食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 368
    }
}